波蘭要求永久派駐美軍 特朗普稱正考慮

波蘭總統杜達（Andrzej Duda）周二（18日）與美國總統特朗普舉行聯合新聞發布會，並在會上敦促特朗普在波蘭部署更多美軍及軍事裝備，甚至建立一個永久軍事基地，並將其命名為「特朗普堡」（Fort Trump），以防範俄羅斯。特朗普回應指，正考慮應波蘭要求，在波蘭永久派駐美軍。

杜達在白宮與特朗普會面時稱，波蘭面臨俄羅斯在該地區增加軍事活動的壓力，希望美國派駐更多美軍，甚至建立永久美軍基地。特朗普在聯合新聞發布會上表示，正考慮應波蘭要求，在該國永久派駐美軍，但他補充指，波蘭「將向美國付款」，又稱波蘭已向美國提供超過20億美元資金以支付這筆費用。

美軍於去年起，向波蘭及周邊國家派遣為數3000人的裝甲和重裝部隊。今年中有波蘭媒體報道，波蘭希望美軍一個裝甲部隊永久部署當地，願意出資最多20億美元協助建造相關軍事設施。俄羅斯克里姆林宮則警告，美方行動威脅了俄羅斯家門口的安全。

(美國有線新聞網絡/海外網)

正 好似僱傭兵咁
比用錢買美軍

香港獨立之後都要咁做

由德國搬去波蘭就可以

Little Polen can into stronk countri

德國

將美軍係當生意，又可以穩定歐洲
侵侵又贏

咁同自認永遠做美國契弟有乜分別

起碼有得做

波蘭角度認做契弟著數過唔認
烏克蘭有樣做參考

普京：杜達係賣波賊！

為左起得成，波蘭去到咁盡

indo ball

Little Polen are no kurwa Asian rice farmer

做美國契弟或者狗都比做支那人好10倍

波蘭呢啲見過鬼真係唔會同你要面

美軍成為生意

一個局黎.......咁樣即係正面界入,美國無利益,一直都係打緊代理人既僱庸兵戰爭........派黑水(唔知執左未) + 美國賣武器就有可能

做美帝契弟起碼好過做俄狗支狗殖民地十倍

侵侵呢類生意佬絕對係肯答應呢單deal

前華沙公約

美帝契弟>>>>>>>>>>>>>>>>>俄狗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>支那殖民地

fort trump

真係痴撚線

香港自認係支那一部份，事實係契弟都不如

佢計利害關係啫

如果美國連俄佬都淆淆地
點會踩中國場？

講真 派去要食好多外交壓力同各項潛在報復 又要提防俄佬又可能會真打 全面開戰又唔係 一個堡又擋唔到 未必咁so

香港更加啦 佢制空制海放地區就得 放到香港咁近好冒險 又唔係打緊

所以香港真係唔好think too much

香港可以貼埋錢, 做美國契契弟都OK

「特朗普堡」（Fort Trump）

拎起膠豬澳同膠鐵筆錢去請美軍黎香港起基地, 一定得

成千億港紙基建錢都夠請美軍過黎香港紮營

擺兩隻航空母艦都養得起

主要係重要性黎講台灣一定高過香港

香港唔起高鐵 已經都可以叫美軍來

Poland cannot into space

解放軍駐港咁係？

美軍來了我起堡

癡線
佢起啲軍火設備要幾錢 要咩級數先夠頂中國？你當中國level 3 USA level6 你都要用level4去頂啦照推論
仲要承擔大量經濟損失 你估你香港值咩 放日本好過啦 佢真係值駁都放台灣先啦

你郁 一個中國 經濟損失唔止貿易層面啦已經 潛在影響好大 而且亦無必要咁近

台灣有西錢咩. 香港大把錢養美軍

反正庫房啲錢遲早俾支共搶撚哂，不如資佢敵人好過

講西咩, 支那台灣都唔禁打LA.

台積電一間野都已經值美國all in去保佢

Fort Trump

俾支那就真係敵人LA, 出錢請得到美軍帶路, 賣777+龍蝦去做軍妓都得.

有撚把國家永遠做美國契弟

日本 韓國 都係

So what

唔通做支那契弟？

10同1比就10倍， 10同0比都係10倍咩

波蘭好波

直接military外判左比美國啦笨

but still cannot into space

講西咩 美國連台灣under一個中國都唔敢搞啦

台灣有類似安保條約嗰啲 中美又傾好哂數 講好唔打台灣唔會搞一個中國 中國又唔係好戰

你咁講不如直接啲啦 美國連中國都唔敢打 駐港救香港？ 講西咩

幾時

支那唔好戰? 支那好戰到PK丫, 不過對內凶狠, 對外鳩縮.

美國唔敢打支那? 你都係縮返去你老母個西LA.

Polen can into defeating Rosja!

香港連想做美國契弟都無得揀

唔係講台灣有無錢 我用台灣係想講佢圍中國係想打壓唔係打仗 連台灣都無放 點會放係現屬中國並且相連嘅香港？ 有無咁大戰略價值？

中國始終佔好大市場份額 國際組織佢都有一定出資 你咁樣係人後欄起嘢同宣戰同cold war 差唔多 有無可能為你千億港元去承擔咁大損失？如果只計金錢就一定無可能 除非例如美國想踩著中國呢啲政治 戰略考量就會

所以波蘭都要諗諗 香港直情係人領土 支持獨立中共好大可能會打 需要做開軟皮蛇

不過算啦 乜鳩都係9up 無人知未發生嘅事

polan stronk Kurwa

fort trump ， 要起了

你都知咁講on9呢？我覺你個tone 咋
哦 美軍敢打支那 但無打
支那無打台灣 因為唔敢
你老母個西夠唔夠位 一齊縮啦

之後係咪會波蘭妹x美軍AV

有得做, 香港都想做

你睇依家貿易戰打到中國收哂皮
港股
美股日日gogogo

波蘭男：啲女畀你班美軍溝晒啦屌

4000億港紙 乜都夠 起個人工島再起個基地都得

問陳浩天

你飲咗啲唔乾淨既食水？

條柒頭跟本唔明白香港個堆大白象燒緊既錢係咩級數.

支那狗同五毛成日spin香港無軍隊, 但其實香港既資本跟本足夠買一隊傭兵返黎打鳩支那

醒目, 跟arm大佬, 知道俄佬唔夠薑沃美帝軍事基地, 一沃就WW3
歐盟, 德國靠唔住
德蘇互不侵犯條約始終有條刺, 美帝始終WW1, WW2有心有力拯救過自己

俄羅斯係對面起個普京格勒

可唔可以而家就咁做

好似古代宗主國同藩屬國關係咁

20億美金對香港濕濕碎
美軍來了我帶路

咩年代
冇人打本土戰架啦
大國一定係打代理人戰爭
仲有你就算佔領 炸左個基地都係冇用
只要死一個美軍就一定會係全面戰爭
仲要拎中國依啲冇遠程戰鬥能力嘅國家出黎

俄羅斯克里姆林宮則警告，美方行動威脅了俄羅斯家門口的安全。

波蘭總統：派駐美軍屬波蘭內政，外國政府不得干預

屌你咩 20億美金請得郁美軍 仆你個街當160億HKD一年 起三跑港豬澳高鍾請四五十年美軍 未計每年40億買水 屌你老母 打撚到班共產黨死番番去 屌你老母港共政權

香港俾老解強姦, 又要送錢, 仲要送地

高鐵同港豬澳加埋可以請到咩級數

五毛不願面對. 支共就係勁驚香港人覺醒, 唔使自己打, 俾錢人打就可以獨立

呢遍土地咪發生緊 只不過唔係明送者,亞投行,大白象,東江屎水,有邊樣唔係送緊錢,比錢買屎食?

主動出埋錢請，條友明顯好撚驚俄佬發佢圍啦

投鼠忌器, 識唔識?
其實都唔差, 波蘭歐洲近距離週圍冇個盟友信得過, WW1+2又比班契家佬出賣過, 自己三流軍隊又頂唔住俄帝, 美帝又唔會貪到波蘭領土, 本身又窮酸, 投靠到美帝做一級盟邦仲可以享受特殊經濟優待

唔搵人保護既下場

真係寧願送晒比美國好過

波蘭好似係一帶一路國家，美國又幫支那慳返d錢， 中国又贏

至少核動力航母群啦
不過依筆洗咗啦
要請就時光倒流去撥款前啦

講乜9 駐香港
特朗普依家同中國打貿易戰好像係威係世
但其他大家試緊條底線係咩姐

美國佬計撚過哂數啦
邊會係香港台灣做太多文章

大波波近代軍隊唔差嫁

臺灣咪撚買軍備啦
放美軍駐軍咪搞撚掂

Ff下都好既

咁中國一定發癲

發癲咁口交

個基地叫咩名好

特朗普漢堡

講港獨？ 想報警

20億美元

拎三跑/港豬噢/鳩鐵 啲錢起到幾多個？

請個保鏢即係做個保鏢嘅契弟?

報，快D，我喺香港特別行政區法律管轄範圍外

依家咩年代啊
仲白紙黑字寫明打仗咩
望望貿易戰美國踏到上心口 公開恥笑你支那無料
支那有咩還擊 成隻紙老虎 美帝洗驚你
真係驚會無左你個市場 就唔會同你開打啦
一開頭大豆戰 你望望個結果

係咪起係必要性既問題 而唔係驚你中國

好威？ 有中國人唔做 講出黎比人笑

係我喺香港特別行政區法律管轄範圍內都唔驚條五毛狗LA.

香港獨立

M記新包

on9

香港獨立後
每年上繳500億
要求美國駐軍以防大陸入侵

傻咗？無論狹義定廣義我都唔係支那人
你想屈香港人做支那人我唔理
但我只係住過香港啫連三粒星都無攞過唔敢高攀做支那人
你都係正正經經叫我外國勢力好過啦！

屌你廿億咁平？ 畀夠一千億佢拆撚左中國啦唔該

中國人就中國人啦

本財政年度暫錄盈餘1,106億
2018年1月31日

財經事務及庫務局公布，政府12月開支近410億元，收入約943億元，錄得約534億元盈餘；截至12月底，本財政年度盈餘約1,106億元。

本財政年度首九個月，整體開支約3,409億元，收入4,515億元，盈餘主要來自地價收入、利得稅和印花稅。

截至12月底，財政儲備10,645億元。
本財政年度的修訂預算將於2月28日與2018至19年度財政預算案同時公布。

一年一千億港紙, 打到支那反挺都得

依種講法係唔係嗰種全世界都係支那嘅講法
以前聽人講過但係今次算第一次見

醒到核爆

polska stronk kurwa fuck niemcy rosja

ff mode:填多個赤蠟角出黎放戰機同俾戰艦停泊

做世界大佬契弟有咩所謂

美國契弟 日本 德國 英國不知幾好境

你估下邊個最想做美國既契弟

A. 香港人
B. 中國人
C. 波蘭人
D. 烏克蘭人

想做中共契弟咪講聲囉

不如我哋都搞眾籌睇下可唔可以夠錢請到美軍

E. 以上所有

支那夢=美國綠卡

東歐都一帶一路？

咁樣獨立有得諗

俄羅斯同大陸狗點解咁大地方都仲想增加國土?

仲有唔係美國睇撚住
俄佬應該可以稱霸中東

覆條五毛把鬼咩，共狗不好戰

無覆LA, 佢知自己柒左就鳩UP其他野

咁你必要性係點計出嚟

我幾時有講過有人驚支那 我講嘅係trade off 問題
關咩白紙黑字事 你係人哋領土/鄰座駐兵可以用貿易戰嘅情況嚟比？

唔係話美帝承擔唔到 而係佢唔會為你嗰一筆過千幾億去起堡 學你話齋係睇必要性 如果佢起堡成本好細有得賺 而佢又好需要錢 咁呢個選擇必要性都會提升多少嘅

返工

共狗不好戰係指佢係近年衝突只用口交部做下樣 對外鳩縮同唔好戰只係措辭之別 不過我都唔知覆你把鬼 咁都可以屈毛

你想都冇資格

fortess trump trump

所以個堡好重要 香港買得起美軍？

中國同美國唔會需要討論戰力啦好明顯 而係美國無端白事唔會毀滅佢

唔講中國好正常 但你覺得講香港買堡好嘅？

但中國係世界經濟被提款幾多 可能會少個提款機一環扣一環 仲有可能好似伊拉克咁 你知以前香港都有左仔放炸彈 咁長遠條數為唔為到皮有排計

又唔係永久
同埋請澳洲都得

C 兩邊都世受

不過答案一定係B

唉唔起都起咗
不過咁，將來駐美軍，就用膠鐵站改成美軍基地，動感號有需要時變成美軍運兵列車

必要性我地計到就唔會坐係到啦
對佢地覺得有必要有利可圖自然會有下一步

就係同你講緊呢個所謂既trade off 根本就唔係考慮既因素
無左中國既市場 大把市場補上

你唔同中東戰亂地區 唔係keep 住打仗 你果千幾億係當收保護費，同沖繩玩法差唔多
不過香港就算把啦 無可能
講到尾 其實係睇Trump 想點玩 無人估到佢
你估佢真係貪你個千幾億咩

淨係美國最近成為最大石油出口國都fat fat豬

知唔知好多國家想做美國契弟

千億鳩鐵加埋港豬澳筆錢可以畀美國駐幾多年軍？

但請僱傭兵一定平好多 國家太多利害關係 未必咁易會答應

PMC都可以，我地起埋基地比佢地用都得

香港點會買唔起美軍 唔好玩啦大哥
單係高鐵都起到幾隊太空軍既budget

香港買得起成個航母戰鬥群
依家就係中國要做第一先要打佢
香港冇軍事力量 用黎訓練同保護香港
我覺得冇問題 香港軍事常識可以話係0

隔離係俄佬 慘過做契弟

其實唔洗堡 美軍拎到制空權就無得輸

反正都係二等公民 香港有得簡 做中國定美國契弟
真係諗都唔洗諗

學日本咁每年上繳幾個%嘅gdp比美國 再幫牙浸含撚求佢係香港起個美軍基地

你未明美軍打法咩
先打晒你嘅防空同機場
先會派大量地面部隊
堡係訓練本地人同巡邏或者做任務用

你啱

因為我想像個成本 係佢國家願唔願意咁賣同佢承擔嘅潛在成本 cover到定唔到 肯買就好 獨立成真